美國加息 日元會唔會跌穿6.5

日元跌唔跌穿到6.5
6.6已經想換錢

有機會

穿 5.00

6.629唱咗

等睇 6.3

6.3

各位巴打會係邊入貨 就快去日本準備入貨
百年定是但搵間銀行當日價ok就去？